ubuntu@Abu:~/Downloads/fwddsps/Assignment 4$ g++ Assignment4.cpp 
ubuntu@Abu:~/Downloads/fwddsps/Assignment 4$ ./a.out 
******************DICTIONARY*********************

------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
1
Enter the number of words:-	4
Enter the word:-	Dog
Enter the meaning:-	Animal

Enter the word:-	Apple
Enter the meaning:-	Fruit

Enter the word:-	Potato
Enter the meaning:-	Vegetable

Enter the word:-	Mobile Phone
Enter the meaning:-	

------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
3
1.Word:-	Dog
  Meaning:-	Animal

2.Word:-	Apple
  Meaning:-	Fruit

3.Word:-	Potato
  Meaning:-	Vegetable

4.Word:-	Mobile
  Meaning:-	Phone


------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
2
Enter the position of the word u wish to delete:-	4

------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
3
1.Word:-	Dog
  Meaning:-	Animal

2.Word:-	Apple
  Meaning:-	Fruit

3.Word:-	Potato
  Meaning:-	Vegetable


------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
4
Enter the position of the word u wish to insert:-	4
Enter the word:-	Mobile
Enter the meaning:-	Device


------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
3
1.Word:-	Dog
  Meaning:-	Animal

2.Word:-	Apple
  Meaning:-	Fruit

3.Word:-	Potato
  Meaning:-	Vegetable

4.Word:-	Mobile
  Meaning:-	Device


------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
5
Enter the word you wish to modify:-	Mobile
Enter the meaning for the word:-	Phone

------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
3
1.Word:-	Dog
  Meaning:-	Animal

2.Word:-	Apple
  Meaning:-	Fruit

3.Word:-	Potato
  Meaning:-	Vegetable

4.Word:-	Mobile
  Meaning:-	Phone


------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
6
Enter the word you wish to search:-	Potato
Word found at position:-	3
Meaning:-	Vegetable

------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
6
Enter the word you wish to search:-	Human
Word not fund in the list.


------------------------------------------------------------------

Enter your choice 
1.Create word.
2.Delete word.
3.Display entire list
4.Insert
5.Modify
6.Search
7.Exit
7
********************THANKYOU*******************

